上 庭 控 告 豐 澤 會 留 案 底 ？

蘋果d讀者真係好撚好笑
唔識真係俾佢嚇撚死

好驚

原告都要留案底

睇毒蘋既都冇撚腦架啦，動新聞專俾D唔讀書唔識字既人睇架咋，班讀者水平就係咁上下。

呂造謠都冇事啦

果d論調同連登班道德撚話人乞衣上到庭會比法官屌一樣

班乞衣咁齊心我咩都得

佢嘅屌人自信真係識小d都俾佢拋到

講到人地d律師可以告返你轉頭CLS

唔識扮識明明係佢自己

香港做唔到咁齊心係因為法律唔比N打1, 又唔可以籌旗比一個出黎打, 變相保護左大財團玩呢個金錢遊戲

美國

明明消委會同海關都支持網友
呢班真係賤骨頭黎，俾大財團斯壓緊仲可以奶返大財團轉頭

係咪睇得太多九品芝麻官，原告變被告

毒果班FANS

Having有 criminal刑事 records案底

唔明呢件事點解咁多人插人貪心，包庇奸商！ place order 時明買明賣的， 一係一開始reject order! 如果你話人地用漏洞，應該一早close online store

蘋果個FB早就一堆五毛分秒都捕住

唔通保護你?

人地講一句你覆咁撚多句
之後話鳩人鍵盤戰士

條That友man係is傻crazy

話人鍵戰但講最多野果個係佢

Me too 嗰個都未留

係又唔拘！

利申 想濫用#metoo果型臭西快D死

正解，起碼唔持都冇指責話買嗰班錯（70ip 10雪櫃另計）
團結啲，銷委會-海關-小額- 逐個搞，已經通咗天，起碼豐宅不能太求其300完事，要佢搵律師寫吓報告跌番多少開支，條氣順啲

利申冇買，但真心想有巴c成功爭取 ，連有自身利益 冇責任冇後果都唔企硬，香港衰9梗

Due 你咩！

話人係巴狗閉就會忙住搵錢唔係做鍵盤戰士
但成版都係佢啲字

去零售店買人地標錯價既嘢，人地都會局住賣比你啦，明買明賣喎

metoo

呢隻叫#youtoo

屌 你地無做錯 係苦主
快撚啲告
支持！

你地無做錯到.jpg

民事留案底
跌左個腦

舖頭個boss唔careful 比多左隻chicken wing我然後告me and 呢個is criminal case 呃佢chicken wing and then 工都no do

呢鋪真係原告都變被告

有無人human 知點解why佢he要一中chinese一英english咁隔住？

你歧視智障，唔怕佢睇到告你

DLLM又中又英好撚難睇

個班5毛鬼知咩係contract law咩

放心，誠哥絕對尊重合約精神 長實曾向撻定業主追差價

乞衣

屌, 讀少幾年書都比佢嚇疾